蕭生：幾乎無咩可能特朗普係會被告得入既！

得蕭生仲有跟進彈劾䅁好有心

Trump都被你個燈神老闆燈到落台 而家落台仲唔放過佢 咪癲啦

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

選果陣好多人撐佢
輸左就冇人理

呢條仆街真係好撚煩

又中